貿易戰肺炎戰勝負已分

聽黨指揮 能打勝仗

美國一星期跌3千
中國新年後已停過升

*無停過

借推po 行動po係要推架
太子站CCTV唔見佐，有無巴打搵得返

今個月無831 但約定你229 禮拜六太子見

Hope to see you all in 229

點解美股而加跌咁多

歷史高位 一調整一定好誇張

因為連登仔岩岩入左市

真 都係搵個理由je
講真美國疫情唔見得好嚴重 無歐洲日韓咁勁

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

兩邊都係中國輸死托

唔係幾年前已經吹捧要買美股咩